東區醫院1名確診者死亡 屬港泰護老中心感染群組

本港再多一名確診感染新型冠狀病毒的患者死亡，累計死亡病例有23宗。新增的死亡個案，是東區醫院一名85歲男病人，屬於港泰護老中心感染群組，本月11日發病。

原文網址：

票倉-1

希望香港唔好大爆發廢老要好好活下去

林鄭幾時出嚟道歉？

傻啦 根據往例 一樣投到票

死多d廢老

愈死愈多人

摩牙

死咗都投到？

why not

第3波死亡率黎料
2%都有